---
layout: page
title: Fag beskrivelse
permalink: /fag/
---

Hvordan man laver en god beslutning når man skal vælge mellem programmeringssprog, frameworks, server, databaser, kode kvalitet, værktøjer etc. 

Hvordan man kan arbejde effektivt som en web developer, og i et team med andre developers.

